有關國際戰線同fb ig戰線

唔該大家留言既時候

唔好覆五毛 剩係覆自己友

跟住like埋自己人啊

傳送門